有無畫功好啲巴絲可以用古人畫風黎畫現代人

古人畫風： 曹操

留名待笑

x 2

等高手入黎

留名

古人畫風 重神不重形

留名睇畫

大拋磚 有無feel 手畫得素描筆 屌細力d 因為畫得好hea

你做乜撚野阿大佬

沖出嚟柒 文盲

升小學未